【國際戰線建議】Stand with Hong Kong, Boycott China!

琴日見到一路出唔少高質文嘅巴打 愛情波函數 出左呢個post，話打悲情牌已經無用
悲情國際文宣已經開始過時

其實小弟都深表認同
畢竟望一望國際形勢，情況比我地差嘅國家真係好多，好似智利、伊朗、伊拉克、巴勒斯坦咁。下下開實彈，人地無gear無盛，D tear gas 成粒射入個腦到
只係因為我地感覺上應該係一個先進發達地區，但都發生D第三世界先有嘅野，所以一開始會有好大震撼。

其實而家國際社會都已經基本上認同我地好慘，同埋大部分會支持我地
所以我地下一步應該要將呢股憤怒轉發為佢地實際嘅行動

Twitter 手足已經發起咗一個叫做 #ABC_Challenge，即係Anywhere but China，呼籲大家抵制中國製產品。
有班on9仔女喺twitter開始咗個challenge

但我自己就覺得依然係太空泛，而且個challenge係「影低你身邊任何唔係中國製既產品，然後po上twitter，順便tag 3個Twitter 手足」，感覺上好似有D流，因為佢只要身上有一件唔係made in China嘅product就得，都做唔到boycott China嘅效果。
要真正將呢個方向發揚光大，我建議做以下嘅嘢：

1. 之後嘅遊行，我地嘅口號唔再叫 "Fight for freedom, stand with Hong Kong' ，而係 "Stand with Hong Kong. Boycott China"
呢到用左類似頂真既手法，其實係心理學上係暗示緊我地要遞進落去下一個階段，亦都係可以召集所有同中共企於對立面既盟友，例如台灣

2. 用杯葛TVB既方法，尋找唔同中資企業，一波波咁杯葛
好處：行動清晰具體，而且容易出文宣

示例： #DeleteTikTok
我認為第一間我地可以鼓勵外國人杯葛嘅係抖音 Tik Tok
香港人成日笑抖音係抖陰，但事實係好多鬼佬都用Tik Tok
就連Pewdiepie都係出咗個series係post Tik Tok既片

但早前Tik Tok 國際版 censor咗一段講維吾爾集中營嘅片，又有人發現你一download左個app，佢就會拎晒你既個人資料

所以我地第一波行動應該係鼓勵所有人Delete Tik Tok
呢個行動不但簡單
而且容易睇出個成效

大家點睇？
不如一齊討論下

Stand with Hong Kong
Boycott China

Delete Tik Tok

Stand with Hong Kong, Boycott China!
Delete Tit Tok!

杯葛中國應該係我地而家既新方向

【緊急】好多白人左翼抹黑香港人！！！

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

1/5

2/5

3/5

4/5

5/5

Stand with Hong Kong, Boycott China!

Thank you 巴打

Pish

推一推

希望可以推比Twitter手足睇
我仲有其他Idea
遲D可以一輪一輪咁來

push push push

1.19
中環見

Boycott China

唔知外國人對貿易戰有冇明顯喜惡？
如果link埋一齊有冇好處？
eg 唔好齋靠美國經濟制裁，應該全民制裁

Stand with Hong Kong! Boycott China!

呢層都唔肯定
但如果淨係講Tik Tok
可以去返D personal少少既層面
到其他企業先講宏觀D既野

推

我1.19要聽到呢句口號
Stand with Hong Kong
Boycott China

已經起twitter 玩緊#AnywhereButChina
歐美日大熱中

我意思係用杯葛TVB既方法
逐點擊破
可能個效果仲大

仲有 Say No to “Made in China”都好緊要

全球黃色經濟圈

逐步逐步來
呢個對其他人來講係有D難

Delete TikTok!

求推

Tui

推推推

119

Stand with Hong Kong, Boycott China!

戰略方向：Boycott China Global Movement

Boycott China
Delete Tik Tok

Stand with Hong Kong
Boycott China